[燒錢台] 手袋分享區(17) 請善用不推文回覆

比人踢爆左賣假野仲死雞撐飯蓋
店主仲要係一個有2.3萬followers既人
chanel盒個字體假到飛起

其實有時真係唔明點解會有人信vip贈品
利申窮L做唔到vip 身邊都冇識人係vip
但我估vip多數都要係啲闊太有買開名牌先做到
而有買開名牌又邊可能對品質冇要求
收到個同專櫃一樣款但做工差過專櫃唔止少少嘅贈品 我諗唔到有咩理由要咁樣做臭自己個朵
但竟然有班人覺得可以用10份1價錢買到真袋 如果有咁好 名牌店一早冇人幫襯啦
我仲一直以為vip贈品係假袋行內術語講得vip贈品預左係假袋

Chanel 個車線同埋logo唔好再假d

賣假野仲要理直氣壯果下先嬲

好討厭呢類賣所謂VIP袋嘅人，唔明ig點解唔會block咗呢啲垃圾店

係咪已經進化到呃埋自己
點解仲會有人信VIP贈品 真係笑死人

發現原來有條片喺度解釋咩叫VIP贈品
點解啲人咁天真會信架

VIP贈品已經邏輯有問題 一來真係有都唔會同專櫃一樣款 一定係d出面冇既野
做得VIP 可能唔同line唔同色特別皮都已經有一個 洗鬼仲要你比個可能有既款佢
第二係既然講到呢d贈品係代表個brand 就唔可以馬虎 點解可以理直氣壯地講到造工一定唔同

我係VIP都唔想收啦

真係呃人前用用腦 白雲皮具城咪出聲

曾經見過有d話咩惡搞品牌賣A貨款 呢d仲反而講明唔係大牌

依種so call VIP gift 就自己都呃埋

如果講明賣假都無咁嬲
根本而家佢係洗腦式
D盒假到咁都有人信

究竟幾時收皮

VIP gift個個真係痴線
我或者朋友就唔係VIP
但見多數都係送下非賣品
之前睇elaine佢收過Chanel round clutch
我諗有錢到呢個地步都唔會賣啦
當你做代購做到拎到
都會當正價賣返出去啦
真係唔知點解會有人信
同個d咩原單貨 廠貨一樣

咪係 講到明都gur 但唔好扮真去呃人

佢一講歐洲廠已經唔洗睇 仲長賣長有

強烈呼籲事主報海關收佢皮
改個名叫VIP贈品就唔係冒牌貨咩
賣假貨賣到咁理直氣壯第一次見
係咪真心膠到連自己都呃埋

賣假貨嘅人特別騎呢(
佢到底fing撚完未
信埋哂啲大陸閪term VIP贈品歐洲廠
羞唔羞恥啊

是但cap一張都假到嘔
佢仲夠膽千字文反擊

認同

痴線，見到1900蚊一個Chanel boy，宜家呃人啲招數越黎越高明。不過自己都做過o靚仔o靚妹，好記得細個都好信網店，覺得唔會呃人

好想收佢皮，cap定啲圖先，賣假貨賣到理直氣壯都有

我反而覺得唔係佢地覺得唔會呃人，只係佢地買唔起真既名牌，所以呃埋自己

好on9 佢d accent好難聽中文英文都卷利

VIP gift咁容易俾佢攞到一堆黎賣仲叫唔叫vip gift
估唔到真係有人信，以為買得都知係假

洗乜講咁多，報海關咪知真定假囉

女女就生日，送咩好

條片已report

report +1

痴線 佢又講到似層層咁 brand既歐洲廠生產手袋都係有數量架囉 廠無可能可以偷偷地自己整多佢所謂既”幾箱”賣比d普通市民 已report

講起品牌Gift，早排喺圓方Chanel beauty睇嘢，應該係生意好差，BA話我當日求其買少少嘢就送香水Sample同化妝盒

我唔係VIP，呢次亦係我第一次收Gift。雖然Beauty嘢無得同Chanel袋直接比較，但個化妝盒車工好靚，質地又實淨。

呢次經驗之後，我覺得所謂嘅Gift係有嘅，但應該唔會同專門店一樣款，而且質素同包裝都一定有返咁上下，至少logo會係一樣喇。

Sorry我講到19999

屌我啱啱睇佢條片，勁難頂。
拍片點解唔化妝唔梳頭，仲有佢啲自信眼神同口型做乜事，仲有仲有佢連Hermès都讀做her-mis

佢D語氣同D呃後生嘅傳銷/人生導師一樣，
同一目的：水你

根本自己開個account自問自答，
係喇wor,
你真係有買過真chanel,
就算只得一個，
都其實已經會睇得出D b貨分別，
仲「好多vip gift」
真係得啖笑

連大陸人都知係假
仲有咁多人呃自己可以用十分一價錢買到名牌

買過真chanel都會走去上網買個假係咩心態

佢自己dm自己

9成9

想買個形狀係打直而且又可以斜孭嘅leather tote bag 返學用 要裝到macbook $5000到 想問大家有冇推介

假撚到咁 揹出街實比人笑9死

終於敗左人生第1個Chanel
本身諗住買Coco Handle但全線無哂黑色small size....都唔知幾時返到自由行落返黎之後，返到貨都唔會輪到我

後來見到傳說中大貨既Business affinity, 淺灰色好靚但最尾都係揀左黑牛細Size

呢個好抵買呀又放得多野
之前有去睇過，可惜條帶對我黎講太長

呢個幾錢？

多謝咁多位嘅意見，我決定俾多少少買個長銀包

同意 長銀包都幾bulky
利申：用緊

好靚，又唔易撞，諗住今日去chanel睇

靚呀
唔係普通款 幾好

$25,900

前排我問過意見想買tote bag
結果尋日買左celine phantom cabas
其實loewe knot tote都仲靚，皮都靚啲
但small太細，large又大左少少
加上光面易花
cabas小牛荔枝皮唔怕花，大象灰又易襯

雖然我而家都有啲掛住個knot tote..

想問吓絲打cabas small 裝唔裝到13吋電腦

咁樣度會唔會易睇啲？
我部notebok打橫15吋
袋個底11吋闊，一定唔夠
打直放就會突出黎
咁13吋notebook你要自己預下

其實呢，名牌真係有禮物送，個人經驗，LV有送禮物俾客，不過唔係佢賣緊d貨。上年十月到佢試過送仲未開賣個支香水俾客，再印埋名。同埋買得LV,叫得熟客 最少年年買十幾萬野啦，送左d野都係當珍藏品，邊捨得賣。

ok thx you

H 唔發音都唔識

LV我估，十令萬應該叫熟客，7位數好似富婆Laura ，伍姑娘呀哥個d 就叫VIC掛

熟客都有送禮物，留貨同生日party， 香港區佢公司搞展覽，活動，就問你去唔去

睇過之前伍生係1周刊好多年前分享，好似VIC 會出埋機票，酒店，安排曬你成個行程，請你去法國睇show

講番名店VIP 呢樣野，有8卦野講。雖然我都係聽番黎，唔知真唔真啦。話說幾年前，有某前CCTVB姐仔嫁左俾個「無錢找數大富豪」就升呢做呀太。有一日佢同佢老公同成班力架保鏢一齊成大班人走入人地間名店，仲俾雜誌影到（唔知係咪專登call)，做左幾頁新聞，之後仲講到自己係vip,點巴閉。不過原來個次搞左咁耐大龍鳳原來咩都無幫襯，只係拎左野去整，之後仲叫人帶佢地去睇家私展，聽講之前佢地有野壞左，店方退左store credit 俾佢買番第d野，但退左好耐都未用到黎消費。

又係睇雜誌講，關於Chanel VIP, 好似話會買野有折，係幾十年前俾香港區大戶，好似話一年消費幾多錢先keep到，已經唔會再有。好多有呢個身份d人已經不在人世/因為坐監無得消費keep唔到就無左，稀有過國寶。唔知真唔真

原裝只可以斜孭
我手起刀落將個袋喺外層𠝹開改裝
依家變咗手提斜孭兩用袋
如果有有絲打第日係街見到請不要以為我用老翻

睇唔明 點改法？

佢原裝係咁

伍姑娘阿哥我都記得 因為我細過有補過佢英文
記得雜誌入面佢話自己每年買好多野都做唔到vip
話一出新product就買 連麻雀傢私乜都係lv
後尾仲親自寫信比法國lv 講解返佢對lv個熱情
之後lv比佢感動咗加佢做vip

比佢感動咗加佢做vip笑左出聲

😿我都係儲左錢先

通常跟條件揀完都係會心思思想要最鍾意果個袋

睇Elaine啲haul片，佢買超過200個Chanel袋，chanel都係送個pouch俾佢
所以真正vip一定洗勁多錢先做得亦唔會care放返啲禮物出去
更冇可能有啲走哂樣既classic flap做vip gift囉

佢買左隻百幾萬LV錶都唔俾佢做就好唔識做啦

呢PART似吹大,佢買咁多野使咩寫信先做VIP,咁多百萬咁買都做唔到就係佢地店長失職,炒得

我都儲緊錢今年經濟仲要咁差唉

佢啲錢都係污糟錢 不了

around 3萬budget
細/中size
長興款

除左cf,puzzle,peekaboo
大家會買咩

boy

delvaux好似開合有啲麻煩？

好假囉， 之前呢仲好似上網同嗰啲名媛一齊介紹hermes chanel

都唔後生，原來改過名真係無留意

都好似 cheap cheap地同真係閪客搞搞震無幫襯，又成日好鍾意炫富

佢係性格衰

呢句真

睇新聞佢老公好似唔夠錢，無水，希望佢快d仆街
同埋搵番報導，原來佢搞完一大論去睇家私原來仲r左個tea食。 咁又係，呢間名店有活動請客食親都係貴野 印象中 試過文華又試過amber。送蛋糕係robuchon

業主墳場，都幾難賣同唔蝕之前好似話佢欠租同人工

上個post有人問ysl草鞋
我都有興趣買 有$2000 ysl現金卷
諗緊買草鞋定card holder

有無多d tips 估唔到

咁都估唔到
公屋妹黎嫁
無拍野好耐
好鍾意炫富

唔會開個名，估到就估到，唔承認亦都唔否認中唔中，有得估先係樂趣

覆緊我個堆留言有更多線索，好易估

咁我肯定係佢啦

fced？
想知多d

我無講係唔係佢嫁,你覺得係就係

咁都有八卦野聽

係我呀唔知有無人著過好唔好著呢？

幾年前行某名店聽番黎，所以唔知真唔假嫁

冇fc過，間唔中就有啲人話佢老豆係侯志強
亦有人話佢俾人包，但從來9up冇證據

Hammock, picotin

雖然佢d品味我就唔係好理解到
但唔明點解d人好似講到知佢好多野咁
我有朋友識elaine既世交fd
話佢對朋友好好 個人好nice
雖然佢d錢係邊度黎真係唔知
但點解可以9up得咁實牙實齒

以前見個個kind of KOL去美國就痴elaine住，又用佢啲袋，好似攞佢著數咁，但佢都仲笑面盈盈，都feel到佢性格唔閪嘅。

唔係點一次買成座山既hermes, chanel?
佢就唔似係用鮑鮑換包包既
點樣買真係自由己諗喇
佢原罪係真係太炫富 taste又差

Cocohandle

係唔係斷晒貨同埋角位易磨損？

我都觀望中

上面講過
個fd識elaine既世交朋友
2個都係屋企做生意既有錢女
唔清楚係咩生意啦
但d人係咪仇富到傻左

睇樓上嗰啲講Elaine講到真係識佢真人咁
係到manipulate人 跟住叫你地自己諗
仇富到咁真係好痴線
香港大把有錢人多錢到你唔信啦
人地點生活點洗錢唔評論啦
呢個世界有人行暗黑系有人鍾意公主風
每個人都有唔同style其實學下去欣賞多過批評
利申：佢唔係我style 亦都唔可以好似佢咁買得
但會睇下佢開心share名牌

coco vs 流浪呢？

我會揀Gabrielle
coco handle感覺再老成啲，或者要dress up先揹到
我自己style 偏 causal

我都偏casual
但gabrielle個底好似一刮就花

所以仲依然觀望中
但全黑或者藍黑都好正

全黑觀望中x2
lady dior matte black都好似唔錯

Dior奶共

收到 忍住

我真係恭喜佢呀

我就當佢係侯志強親戚看待既
罷睇佢好正常
除非唔係囉
利申識人住鄉村俾啲鄉黑迫害

咁我勸絲打你fc咗先
而唔係上網9up完再帶返個頭盔當無事
廢事大家一齊炒車

叫人自己諗=fc？
你知唔知香港有好多有錢人 絲打係咪未出黎做野

我上年係chanel 洗佐三十萬有買rtw 都未做到vip 有得去event 但唔會有生日禮物或vip gift （除佐event送個D小禮物之外）
不過唔知係咪因為我去開海港城個間 專做大陸人生意

我有D朋友每個rtw season (一年好多個rtw season） 洗成接近十萬先有得做vip chanel 太多有錢人買啦

反而我係另一個品牌（also harbour city) 半年洗十幾萬已經有得做vip

Gabrielle backpack

尋日TS 見到個粉紅色tweed 好靚

邊個牌子？ LV Prada 個堆？
10年前睇好似一年40萬

一線牌子

其實都唔係vvip, 不過會多小禮物/招待過Chanel ,待遇都好好多囉。

雖然我chanel 個SA都好好，不過始終香港太多有錢人

太後生，年期會唔會都有關？

相比之下LV好似對熟客好好多。
我媽一年 大約十令萬，應該都唔止十年主要買 男/女裝 ready to wear ，間中先買鞋/袋，但咩都有買下，包括文具同香水，都有生日禮物同蛋糕，聖誕，Chinese new year，母親節小禮物，中秋月餅，利是封，揮春，仲會叫你去聖誕同新年活動/佢d 展覽， 感覺就咁做熟客的話LV 好過Chanel

藍黑都唔錯
但全黑好似再少見啲

大家點睇moynat tote bag?

多謝各位絲打分享因為你地我終於買到classic flap
利申: 一向好少巡chanel

嘩
有無圖分享下

最basic黑金羊 small size
掙扎咗好耐要CF定coco handle
兩個都超鍾意
但係諗深一層 覺得買咗coco handle都會心思思想要返個黑金CF
加上coco handle 得metallic色

咁多位絲打，想請教下女朋友就黎生日，想送份好d d既禮物，大約3000蚊 budget有冇推薦

cardholder或者耳環
入門d好似strathberry apc都買到個袋仔
好難講你女朋友岩d咩wor

佢本身有個gucci銀包，target想送個細袋俾佢，56千budget有冇機會

Gucci細斜咩袋Selfridge6千頭
celine入門trio都9千4
Chanel最平都萬頭了
不過買袋除非有聽女朋友講開想要咩款
唔係既話好難買得岩
好似Gucci marmont我之前都幾鍾意想買銀包
但佢放大左擺落個袋就覺得怪怪地
所以問清楚好d
覺得飾物會無咁易伏
如果佢係鍾意戴

20頭想入手一個Chanel
糾結緊mini cf定small boy
而家着得casual多 但遲啲做野又應該會着得偏斯文 好糾結

請教下如果budget 8000蚊有咩選擇

買boy 出街用
除非你返工個度無女人/ 係屋企人公司
廿頭fresh grad 用cf 返工好易俾d 女人話

celine 最平個款trio 門市好似都要9k

係呀 雖然mini只係細small 小小 但價錢差around 10k
不過small個感覺我好著迷 所以dog rush
Small 喺香港返好少貨 所以有興趣要趁早落手

但係明明small boy貴好多

就係講緊fg返工揹chanel有99%都會俾女同事講

oh係啊我返工都係咩返平平哋Tory furla

如果俾我見到呢啲色 我一定失守

嘩diu 左下真係好正

Sor 遲咗覆
第一次貼圖 同埋未搣個扣啲膠紙 多多見諒

Gucci細斜咩袋 eg.Marmont, Soho disco

好靚 絲打有冇留意到有咩其他顏色？

公司個個都幾個chanel/Hermes 架哦我又唔介意細我幾年D𡃁妺用貴袋甚至貴過我嘅袋（如果有），做到嘢個人唔黑人憎咪得。可能佢屋企好有錢呢

我公司唔係啲大型又好top又多阿嬸成日講話依家啲靚妹一出嚟做嘢就用咁貴既袋所以都唔會用貴野翻工 同埋上司用chanel

其實LV有啲袋同衫都幾靚 不過自己唔鐘意好大個monogram
Chanel 長期唔憂做咁款

D老屎忽真係好煩 我有聽過有朋友用long champ 裝住個靚袋番工
之前有個啱啱畢業嘅秘書用唔記得chanel 定dior

睇嚟絲打你係做類似係ifc Office啲人普遍都幾有錢

Times square
Small黑銀v紋
Mini square 深藍菱格
Mini square 淺灰
Mini square 桃紅色

Lee garden
Small 黑銀菱格
Small 漆皮黑扣

大至上係咁
不過啲貨都好似去得快 所以不能作準

淺灰mini square

以前做間上市公司,個個女人都用chanel, hermes,
見到人地小妹妹攞貴袋都係會話人唔知放工係咪要陪老細
, 呢啲麻煩事儘量避到就避啦

淺灰係有金球仔嗰款?

返大公司
8成女同事都係用貴袋
但intern用Chanel佢地都會講閒話
話日日換Chanel應該空降落黎做intern

近期呀媽剩係睇中過拼蛇皮 Capucines，不過差唔多5萬蚊一個袋，無蛇都要四萬頭，咁當然要蛇啦

我地大部分intern 講到明係空降所以...

自己用得開心就OK
平時多數用longchamp 星期五/會打扮下個日就會揹下chanel返工
但唔好換袋換到fashion show咁顯眼

我上司返工係用salad
所以公司從來冇人夠膽用貴袋返工

Capucines 真係好靚 邊個size?

所以我哋做細嘅一係用Mk 一係longchamp 帆布
基本上大部分都係longchamp 咩色都有人用
我fd笑我 唔洗去專門店 係我公司已經大把sample睇

唔該絲打

以前返細公司戴Gucci都有俾老屎忽單打左幾句，自此我戴返啲平價袋，如果夜晚有約就用個紙袋笠住啲靚袋
不過唔係freshgrad/新入職應該冇咩大問題

想問大家點睇LV twist呢個袋
有試過gucci marmont,但覺得好似銀鏈會啱自己多d
chanel mini flap又好似好lady, 未必啱平日d casual style

靚 我覺得LV d皮唔錯

呢個logo唔識欣賞
比例上覺得真係好大個
個袋比我感覺有啲ysl feel

哈哈希望你買到心頭好
我都幾想要大地色or beige 不過都無

下用自己錢我覺得冇乜問題
不過唔好雙重標準囉
e.g. 你阻止佢買嘢 / 錢要用係適當地方嘅時候你就話冇錢

無金球仔

佢選左PM, PM 同bb先有拼皮

當你試過LV隻 cuir taurillon 你先知咩叫重
利申，巴， 有個PDV GM係cuir taurillon 同 Damier infinity 皮番學 cuir taurillon 重好多
不過隻皮好靚

佢地隻cuir taurillon 真係好正

Capucines 都好重 但好鐘意用

冇金球仔都靚喇

佢地用同一隻皮。 唔計個堆珍稀皮，呢隻皮係LV最靚個隻料

我覺得唔係買完個袋要呻窮
或者唔係唔儲錢淨買袋咁就可以
講真買名牌袋起碼你唔鍾意轉手出去
雖然唔係升值或者保值 但至少賣得返少少錢
好過買d咩salad個d
二手都唔知有無大要
買金要保值既應該係金粒金條個d
唔帶得出街wor

呢排出街好似見到多左人用boy

其實聯名戶口對大家嚟講得好危險, 有能力嘅買多幾個都唔係問題 ，人係要有啲短期獎勵先可以自己做嘢， 買樓要長期太辛苦吊頸都要抖下氣

邊間？

我會限定自己一個數， 一出糧即刻轉去銀行戶口， 其他淨低嗰啲就唔計點洗， 你每個月另外儲兩三千，儲一年都一定買到個la, 最緊要揀返啲有保值能力嘅袋啦

啲錢係我, 做好自己本份， 鍾意點咪點洗囉, 有咩唔啱呀， 鍾意慳到爆又關我咩事, 話人哋個女朋友老婆點點點點點幾好, 幾咁慳, 佢哋衰嗰陣唔話你知啫， 又唔係要求男朋友買畀自己有咩所謂， 唔好覺得一齊咗所有嘢就係一齊

利伸自己買嘅袋先光鮮馨香呀， sis

我個袋衰極都可以買返出去仲有一定價值, 過咗年限嘅車只會變廢鐵, 仲要畀好多附加費+稅政府

見上個po有講rabeanco抄款
想問lucia boxy係抄咩brand?

Garden party / picotin

自膠唔記得引用

你叫佢買game買電腦買電話都要係咁有原則先好呀

除左勞力士個幾隻款叫做炒價,叫做保到下值，個堆咩十大名錶咩咩最高工藝水平咪又係跌到喊，根本唔保值。鍾意咪得囉。

Dior奶共奶到呢，好柒呀用中文

Btw呢個台灣page幾好睇，小編好mean都好憎奶共藝人同brand

個字體係咪無揀過

令我諗起樹大個校徽

新細明體

今日見到 黑金cf 17 忍唔住買咗

Search #berry_bo 有得整hammock呀
我見到都覺得好神奇，咁都整到
不過係不織布質地，厚左d但好挺身！

無錯，我覺得book tote根本太大個，
就算見啲KOL攞，
都因為佢太大個而非常格格不入，
好似為拎個名牌袋而拎個袋咁

後面隻navy都好靚
我記得呢度有絲打買左
好燒

你都去巡下

無佢哋嘅香港，
真係開心好多

上兩個月嫌買左好耐既17黑銀牛太細條帶太短
狠心賣左佢諗住買個small
點知搵極都未有

最近想買chloe c bag double carry small
唔知d麂皮易唔易污糟呢
覺得隻灰色幾靚

我覺得紅色young過黑色
不過紅色就係要細細個先可愛
太大就唔qq

支持mini square
從來都無鐘意過呢個牌子
但mini square...我可以

Cf 20同23呢兩個size好掙扎

想送個手袋比女友
一萬頭budget 左右
聽過佢鐘意celine呢個牌子
佢style比較輕熟女
各位絲打有冇推介

loewe?

之前都想買呢個款返工用 我又係15吋電腦 個時問Sales 仲話放得入 但原來突咁多出黎

呃下d妹妹仔都得既

紅色既chanel袋靚到hihi
coco handle同flap都係

有冇絲見過黑色logo扣既chanel袋?
唔知係咪seasonal款 好靚但上網搵唔到

黑體嚟

請教各位Mini square擺唔擺到iphone xr
比樓上燒著哂

係我啊
真係靚，第一眼望覺得麻麻，試上腳就靚
佢有金色logo，其實幾靚但因為係布所以我揀左呢對
我都係左腳著到痛，同埋加左鞋墊都係鬆
著35又太細

幾年前買左中間果對
但真係超唔好著 最後賣左

講起鞋大家有冇著過Hermes拖鞋？
對皮同膠(3條豬鼻) 呢兩對都有啲興趣不過唔平

就係被你燒到
金色logo果對應該好快殘本身都好似黃黃地 呢對有質感好多
我左腳係細d 一開始著係咁甩踭 加鞋墊又太緊 行到夜晚腳面痛
無半碼好難搞

試嘅時候都知唔好著 但都想俾個機會佢

本身上面就咁睇個袋覺得麻麻
睇呢張上身圖好燒

嗰個絲話唔落雨就會拎出街架
唔知係我miss咗定佢未post
無落雨喇喂我要上身圖呀

啱啱睇到相對濕度67% 唔怕啲皮受潮呀
快啲拎出嚟見我地

負評真係咁重要咩

我之前都有comment俾人負評，我都係wfc，絲打唔好咁擺上心

我有對皮，難著到hihi，刮到起泡流血
啲youtuber係咪掩埋自己良心點解會話好著

靚絲 紅色minisquare mini幾錢呀？

21600

買啦買啦今日間chanel得香港人
開心shopping

絲打會唔會考慮買後爭貼 屈臣氏都有
我有對鞋太大痴左會好少少 仲唔怕刮腳

我會呀
佢雖然唔刮腳 但d皮實在太軟 成日sir落黎好甩踭

覺得人生第一個買Chloe會後悔
sorry

Chloe 不了

Hermes oran? 好軟好好著，想買多幾隻色

唔會頂住，但條帶係咁跌落黎
容量ok

2萬內Chanel淨係得woc款
其實Chloe d款係幾靚既
不過款唔算襟睇 五金又麻麻
平時減價6-7千都還可以
覺得去到過萬 仲要人生第一個名牌
就有d唔值
不過最緊要都係自己鍾意

呢度一講Chloe就負皮㗎啦

新手想問下知唔知呢啲新款會唔會有折

但有另一位絲打話好著 係刮邊個位？

絲打冇刮腳？同埋行成日會唔會痛？

我覺得Mini真係太mini
唔係好裝到野咁

Oran 完全無痛，break in 都唔駛
其他Hermes shoes 我無著過

a.fabulous.store。 好似係黃youtuber (Kiki and May) 開。但款唔多

其實樓上既絲打都有分析過Chloe唔抵買既原因

我唔知問意見個位絲打係情有獨鐘呢個袋定隨便貼一張相出黎問，但大家都係想呢位絲打舊錢洗得更物超所值先發表意見/俾負評，洗唔洗每個禁負評既人都要講左咩原因先可以禁負評？
最好樣樣野都話好好好 靚靚靚，好似bk咁就岩架喇

Chloe可以買但最好上harrods果d搵
大概9000左右入手先叫值

利申有個粉紅drew bag而家仲用緊

之前有位絲打話俾人負評唔開心 所以出返去

我多數睇人覆我 唔睇正負評

襯住呢排無咩大陸人，終於買咗人生第一個chanel
睇中咗好多絲打都有推介既 business affinity，一直都心大心細買淺灰色好定黑色好。淺灰色casual 啲又特別啲，但易污糟; 黑色classic 啲又易襯衫啲。不過sa同我講淺灰色medium 全部店都無貨，最後唔使揀買咗黑色

第一日上連登咩 負評咪負評囉
講到好似要割你忽肉咁

得一個位刮到，就係個大H位刮腳指
可能我對腳太脆弱，我今年仲未有勇氣著佢出街

放dior出黎賣
有幾黃

雖然唔太recommend chloe 但我係有個drew and Faye backpack , 係versatile 嘅

咁r Sanderson / Rene caovilla貴D嘅

個問題係chanel d 鞋麻麻地好著， 買過差唔多十對，得一半係ok 平底/拖鞋還可以但高跟鞋/boots 不了

識貨啊絲打 我都入手咗灰色人生第一個chanel

2對都有

皮個對有少少刮，係H個個位刮腳背，著耐咗有軟翻d，都ok可接受

膠個對就個人覺得d膠帶有少少(真係好少好少)啜腳背, 可以叫做還好，但唔會話好著，因為條帶其實有d幼，有少少怕佢會行行吓斷咗，依對鞋好在係去玩水個時可以著，所以幾好咁啦

想問大家覺得mansur gavriel d袋點
覺得佢地個lady bag同sun bag都幾靚
但唔知值唔值同好似冇乜人用

我有佢兩個袋 都成日用
幾鍾意佢個style 不過預啲皮好易刮花
最緊要唔好香港買
成日買再撞正sale會好平

有個Chloe Drew x 3 不過係大象灰色，買左3-4年仲開心用緊
本身好鐘意佢d優雅又簡約知性美既設計，但自從轉左designer之後Chloe已經過左全盛時期
我諗要真係拎下上手睇下重唔重同埋留意下有無超特價先好買

打錯

唔該哂絲打

如果係人生第一個手袋，而對你黎講係身分象徵/right of passage 嘅話， chloe 未必會俾到個個感覺，尤其是攞番工嘅話。俾多幾千買celine belt LV入門袋好過。第一個袋真係會記一世架

我反而係買佐幾個番工袋後，想要casual 袋就入手佐2個chloe , 係幾青春又好襯嘅 不過Faye 易殘

當然，personal style 係自己嘅，你襯得好用咩袋都冇所謂啦

支持買23

我就係鍾意cf20

我有個大象灰nile 其實個款幾靚幾襟用 不過正價買就唔抵 佢啲五金麻麻地 會印到啲皮一撻撻黑色

Agger
我第一個貴袋都係Chloe, 後悔到痴線
啱啱買咗Celine, 決定當佢先係我第一個貴袋

我買咗淺色Belt Nano

去專門店試過之後, 每朝瞓醒第一件事係諗起佢 (而唔係我男朋友)

諗咗兩星期決定入手, 嗰陣皮味同Chloe無得比

我自己覺得係呀。隔住個moon好難分真假，買袋都係為開心，唔值得事後用咁多精神心力去擔心個袋真定假

以下個人分享：我之前都成日入專門店運桔，乜袋款都拎上身試，試完先知邊款啱自己。怕走唔甩嘅搵fd陪你一齊去 ( 同佢夾定咩款都話唔好睇，咁就容易啲走人)，著斯文少少都夠做，更何況依家無晒支那客，啲SA態度都好啲。

如果講上網買，我有喺24S買過，佢係LVMH旗下嘅，會放心好多。不過價錢同香港專門店一樣，只係有得儲分咁。

啱啱上netaporter買左個loewe puzzle bag
想問下如果遲啲用到污糟左係咪可以照入專門店叫佢幫我清潔？

呢個款麻麻地我覺得有其他靚d
不過Chloe可以上24s之類嘅網站買
訂價唔高同埋有時做八折就更抵買

如果著開斯文覺得coco handle elegant好多

呢個ysl覺得點
會唔會似援交妹

想問廿頭女仔用邊款好

下面

下

唔會架 Toolbox 同淺色GP / Lindy 都青春架
但就唔建議後生買大象grey , 雖然經典但俾我男朋友話好老

幾鐘意Nile 個boho casual style, 但同意D五金印到啲皮

好鐘意你呢隻色既boy

想問各位絲打，母親節想送個短銀包俾媽咪
我完全冇頭緒送咩牌子
價錢around 3至4千蚊

有冇話邊隻款？

我個frd就係見啲相影得幾好幫襯咗佢，
但啲衫質素好差，所以望吓啲相好啦

咩ig? 想睇人襯袋

我曾經成日買，quality ok but a bit over-priced

D 相係好靚 店主都nice

無野吡。睇到下面留言知道個ig
大家有無其他ig推介可以for參考襯袋

我心最底層願望係擁有一個L26 但暗暗又覺得自己年紀怕唔襯H

Gucci都有諗過，睇吓先

之前睇過開箱，佢講過話有返少少年紀(廿尾up)揹先好睇因為個袋款比較成熟
Mini Lindy就young啲不過勁難買

我都係under 30, 我覺得襯淺色gp, lindy, toolbox 無問題哦， 我D朋友都讚個袋靚 深色就真係有啲老...

希望未來2年內可以買到一個

可以start with GP first
不過皮嘅gp36真係太重，去旅行/番工裝文件重到

Outlook

其實我想知lindy26 香港專門店walkin 買機會高唔高

第一個 box 啦
但sangle 又好夾日系

我都準備想買belt nano
但仲諗緊咩色好
又想要classic 大象灰
但又覺得新出嗰隻藍好靚

機會一定高過遲啲班蝗落返黎

咪撚理佢啦屌邊撚度有肉呀好撚瘦啦
搏你post相咋

兩間都係正嘢

唔高 要日日巡舖

我又唔覺 20中用緊覺得causal wear 都得
自己鐘意就可以啦

碌ig見到

想揀box
但點解係揀黑色
box好多色都好靚

想問mini flap黑色(20cm)係唔係長期都無貨
問左中環同lee garden都無

好似好襯d不過我覺得焦糖色同深綠色都靚

巡多啲
上年年尾無聊行入海港城見到
全間舖得返一個 俾個大陸人攞住左
佢一擺低我就拎起話要

我反而覺得好難襯
但隻灰色好靚
絲打你點襯衫多？

最怕就係咁

我個人好中意celine個扣所以會揀上面

有冇人知裝到d咩同如果咩出街會唔會好嬲打😂

Get 唔到D人負評呢兩間shop 做乜q

Lm

你覺得正姐，樓上有幾個絲分享話麻麻地啊嘛
點解呢個post啲人咁在乎負評

係eu退稅買chanel都係香港9折，差唔遠

個新袋用咗一次就刮花左好心痛

點解呀

其實delvaux值唔值得買番佢個
上次飛比利是想買番個比老婆，但最後都係買咗boy

我覺得好得意

啱啱係netaporter買左個loewe
如果用到污糟左係咪可以照去loewe舖頭叫佢地清潔架？
同埋大家用puzzle有無整個內袋？

新手第一次買 多多指教

有無link!想知classic款有無加

一年加2次, 好誇張
仲要而家疫情緊都照加
LV都加左

上網見到話好多經典款, cf, boy, 加9-12%

原來一年加兩次仲以為一年一次

狼過華秀隻狗

見到水魚，suenn都要follow呢間中古店，啲款仲要幾靚幾新，有無絲打買過？

好貴呀

而家幾錢一個？

買Lindy 或試下moynat 好過啦

咁加法，即刻覺得celine好抵玩

計法國 求其一個銀包都平一兩千
仲未計其他再平嘅

四萬我應該會買moynat

芬蘭 摩洛哥 都平過法國
好似仲有羅馬機場？

最近LV都好似潮左，有靚野，chanel太貴就可能真係要諗下LV

要有人咁抵得諗同你share完唔買袋
仲要跟開sa我諗sa會認得
利申：未買過

LV capucines

你個個都靚呀，但我覺得有少少成熟
我就鍾意上右，下左monogram細袋仔

覺得唔靚歡迎負皮架，我唔介意架，都想知大家覺得靚定唔靚

我有個藤織款，個個都讚得意
但容量真係細細細到不得了，card holder+鎖匙+紙巾+一枝消毒酒精
iPhone plus機要裸跑先擺到入去

Yes蛋個個我睇返上身圖，原來好大好怪，所以都係不了

邊個網講 想入個cf17但煲貨

上面先講完，追下post就見到

Chanel 真係以為自己乜水

我都唔知呀。。。
算啦 有一道刮痕之後就會放pear 由佢再多啲都冇感覺了

我睇過台灣ptt有人講話Chanel係想自己個brand推到去Hermes個level

由佢 當佢係歲月痕跡
有冇試搵皮膏捽下

有呀 見到上面有絲打話dr kong有皮膏買就買咗
捽咗兩下放棄
袋都係用嚟用 唔糾紛啦
我用袋好粗暴

agger！
好平！

我個SA 之前好積極咁向我sell chanel cruise 一件8萬蚊嘅tweed jacket
我心諗8萬我唔好攞去買birkins

呢個先係Chloe可以入手既價
不過睇下你鍾唔鍾意隻色
因為見你之前好似想要奶茶色咁
覺得2隻色襯衫既feel都差幾遠

左下唔錯
小圓餅都好cute

袋係用唔係供奉 所以由佢啦 咁先個人特色

可惜quality同detail位永遠都追唔上人地呢
搞好耳環甩石呢個世紀難題先啦

咪係 不過佢sell得出都好大勇氣

我個chanel brooch 行行下街甩咗跟住唔見咗 第二次戴
以後都係少買Chanel costume jewellery

係wor 耳環呢樣真係神級 咁既價位都可以咁既質素
有d百零蚊對d石都實過佢

奶茶靚d，仲一年四季都用到，酒紅夏天冇咁易襯

頸鏈都係咁甩石 仲要補錢整

臨落單諗起你呢句話都係唔好為平而買

繼續睇多陣先

我揹住個boy chanel pk刮花過個袋，
心痛咗一下就豁咗出去，落雨都照用
當花咗第一下，之後就冇感覺

仲有佢啲珍珠 好心佢賣咁貴用返啲真既珍珠啦

好彩仲未發生喺我身上，睇黎我都要𥄫下會唔會行行下唔見咗

奶茶
酒紅就成熟d 好似走型格路線都用得
同埋冬天用好d
奶茶感覺一年四季都ok
同埋望落都幾溫柔襯絲打既打扮

“Chloe”

幾年前拎去要收錢補 又甩過 所以無再打算整
原來而家唔洗錢補啦

請問聲英國lv 係咪唔收香港卡 岩岩搶到個袋比人cut 單好傷心

屌 Lv加咗價

英國LV係咪唔寄國外

睇住naao noe由9100加到9400 依家已經9900 一年之間

屌 我都係 個水桶袋加到近2萬 傻撚咗

你買左未 真係早買早享受遲買貴幾舊

未⋯⋯好撚sad
呢啲咁嘅時勢仲加價係咩事

停產冇貨 咪唯有加價谷收益 同埋周圍封曬啲人冇地方去冇地方洗錢 解封之後啲人報復性消費又唔驚賣唔出

唉 係咪應該入手了

佢有個銀包加左美金5蚊 不如唔好加咁肉酸
外國好多blogger都屌緊呢個時勢仲加價

鐘意黑色多d

黑色

我都覺

Selfridges online買puzzle平好多，好吸引 有無絲買過？

你地覺得light oats (上) 靚d定milk sand (下)??

我都係寄英國啲集運

luxury唔寄集運嫁 可能查到係集運倉地址所以cut單

見到個nano 袋平香港咁多真係好想買英國網

真係為加而加

selfridges係平嫁 同埋一定正貨

呢個靚，又輕

如果40k真係太貴
我17年尾英國買都係28k倒

平幾多

出街用係靚架
但如果你買黎返工就感覺唔係好啱
同埋容量係好細嫁

我咪就係買nano noe 囉 陳晚突然有貨我一落單扣埋信用卡錢就收到email 話cut 單

呢款crossbody又得
長短帶側邊咩又得
手挽又得

有冇email問下cs啊希望你買到啦

picotin

我都諗過 但成皮野可以有好多選擇
仲有諗過買散子包兔仔

呢個一萬值唔值專門店識frd

覺得Faye Day/ Roy都幾靚幾啱翻工用
但唔知專門店有無 定已經喺哂outlet

Coins bag好可愛又可以當掛袋charm咁用不過係驚裝唔到散錢/好難拎，唔實用

Faye backpack 易殘但6000唔緊要啦
當去旅行用

係咪得online先係呢個價錢咖？
去selfridges落舖睇，應該會變返原價？

專門店？

Celine歐洲買平香港幾多

Diorama woc vs gucci dionysus
dior果個好似好襯啲

專門店冇睇支那書唔知咩event
係朋友係staff所以有折

見你之前話鍾意其他個3個brand
估唔到最後買Gucci
不過隻色靚

唔講唔覺
個袋真係dfs wor
絲打問清楚朋友好d

垃圾Dior奶共奶到出汁 不了
仲要做臭自己個brand

見一次就想嘔一次

唔該絲打
因為我上loewe網站見到small puzzle已經£2100

講還講…

你係唔係用酒精之類嘢噴過？掂過？

我有搵濕紙巾，
但唔係消毒濕紙巾，
咁講可能係我啲搓手液未乾我就掂佢

咁應該係了，因為我上兩個星期試過

多謝絲打，
Lesson learned

求救諗住買呢個袋比女朋友但係咪會細到電話都放唔落睇圖唔似咁細

Sorry唔記得不推文

追番post 你會見到好多絲打都唔推薦
最好就買ChanelHermes

btw呢個袋放到手機
係軟啲嘅皮，輕身
試過上身

買唔起Chanel Hermes iPhone 11 pro max 都放到？

我最驚電話都放唔落就大鑊

[燒錢台] 手袋分享區(18) 請善用不推文回覆